[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (401)

終於400啦
請用不推文回覆reply本帖
請用不推文回覆reply本帖
請用不推文回覆reply本帖
請用不推文回覆reply本帖

屌，改錯名開咗個40出黎

Lm~

留名

我發覺自己d記性越來越差

老啦

Lm

早

唔一定要啪
但好尷尬囉
自己一間啦叫佢

去旅行都係為扑嘢啫

你唔好用你嗰套嚟講
我可以肯定有90%人去旅行係為扑嘢

我諗諗下真係無印象有無

唔好再糾結啦

新po留名

係100% ok
利申 試過6日東京之旅扑左12次

點算我係咪老人痴呆
可能過多一排我唔記得埋你

會攰死

who are you?

早晨你好有咩幫到你

有無ptbf

當時熱戀期精力旺盛

mingming

有
我呢排好窮

有有有 ptft都有
想要咩類型？

我需要1仔

咩價位

有有有 有冇咩要求同條件？

佢貼錢都冇人要

會再窮啲

185+ slim fit/sporty 18 4.5
decent look, well educated
thx

唔係問你

我好失禮你？

問題係你有仔

想叫個ptbf嚟3p得唔得？

唔得

喊左

過主啦

巴打識食

連18 4.5都冇就唔好出嚟撈啦

絲打留名

絲打

我身邊都好多hehe 加油

我走

當搵返少少童年回憶囉....～

$20磨豆腐

容不下真話

又18 4.5

我真係有咁差咩

我好啲

利申 似陸浩明

我落街市買仲好過啦

Hi

笑死 被嫌棄

你唔係幫我搵ptbf咩

走啦 你畀唔起啊

寧願落街市同阿嬸磨都唔要我

Bb

明明您都有

你點知的

我無

hi

我非賣品sor

做乜？

越吾身體

我同你去係

變肉醬未

capped

約下仔仔

有target就咪亂flirt

gay姐係雞

我唔鍾意你咁...

我淨係識flirt friend
多都無

勇敢啲啦flirt我有撚用

雞姐

internet strong man

勇敢cow哂d fd嘅女女先係王道

狗衝啦 錯過咗就冇

ff系列- 想狗衝

想同你男友做fd...

點解

cow佢嘅女女

我只pus子受吾住噶

原來呢度個個都有仔咁幸福

拉

我4 2.5

我pm 2.5都好敏感

？？？

你上次又話扑咗嘢？

同ex

講笑

鼻哥窿個處

上 Twitter 都見到人放閃

Caped

more

我每次同sp扑都要call渠務署

明明您最清楚

link呢

吓勿屈

我想行開下 我想忘記左依個世界

又改名

30日可以改兩次
行使會員權利

我愛我個小心心🥰

ok...

想交換肺炎心得？

話自己入咗隔離營囉

仲諗住...

我唔會改
怕改唔返呢個名

喺深圳公幹返嚟之後有啲咳 你介唔介意

喺武漢返嚟之後搭過鑽石公主號

好眼訓

ok

聽日開始做全職宅男，JJ插沙跪求Kill time 方法

搵隻game玩，以打爆機為目標

我有switch，但我頂唔順長時間打機

打到唔想打可以搵山行，搵戲睇同埋搵好西食

上ig做kol
拍片做youtuber

同我打機

好想做
然後再俾你哋討論做最唔順眼嘅KOL

陪我傾計

毒撚一個人死係山上都冇人知

我又毒又柒
做毒撚KOL 又比你地恥笑憑咩做KOL

打咩打咩

轉個頭又friendzone 禾

聽講你連個我個樣都未見過

我又想玩

你flirt 完人之後friendzone 又唔係第一日嘅事

一定係最順眼最好j

Mario kart 點先玩得叻
我打機好廢

我唔flirt人的

我都好廢
永遠包尾
尾二可以快我半個圈

Well noted with thanks

我都係，明明手制係一樣，點解人地咁勁我咁廢

我走...

overcook永遠被assign最簡單行得最少既duty

試完應該即刻分手

你負責洗碗得啦

咁你呢

負責講粗口

屌你老母

第二個問我會話「負責喺後面攬住你」

例如邊個？

例如單身毒毒

點？

>< 怕羞

最鍾意backbug人/俾人backhug><

友善對待你
就算你幾惡我都

點解唔正面？

走去Flirt 仔？

Overcook 我還好，不過成日禁錯制

都鍾意
仲正過kiss

why not both

正面冇surprise

比2個人前後攬濫

其實我又唔係拍緊拖又冇對象 flirt一兩句又點

我想試

又岩喎

#metoo

我唔貪心 一個就夠。。

我唔貪心 係我bb就夠

得啦知你有仔啦走啦唔想搞大佢

ok bye

byebye

真
婚前性行為嘅都係雞

婚後性行為都係臭雞

我認真的 我們男性 沒有婚前性行為是因為想畀女方信心， 唔係因為為咗搞佢而同佢拍拖 而係以結婚為前提
冇婚後性行為更加可以畀女方一個信心， 原來我同佢結婚真係唔係為咗搞佢

個股市做咗全城熱門
支那是咪要冚球鏟

原來又係你個傻尻

18000點見

你約完fun 再約我地講啲趣事啦

等你好消息

支那中表示無諗過收唔到科

whyy

咁又約嘅

尋日受咗啲刺激勁有mood...

您？

係。。

唔約。。。

約你？

系
心交轉運

不了 想性交

check pm

牙插

check咗 乜都冇

係咪收唔到咋

你幾時死？

就快比您屌死

勿屈 對fd冇性幻想

話咗心交

屌心？

我無心法師

好能惡

第一日識我？

檸水請食開工飯

hi><

係咪講緊我
前路一遍茫茫？

十年生死兩茫茫

Trance嘅拍攝實況

屌哂樓上兩個會然
嬲你地

走啦

近排做咩成日抄我用

...

切雞米

放咗好多次

老豆喺我面前睇av係咩玩法

where..

因為你靚囉

睇返GV中和

口花花

想同你一齊睇呀衰仔

花哂喇

不了 見佢睇係老野同肥嘅女人
硬唔到

Gay Test

who

明明男優

入面啲人話11係average
呢度啲人話16先係average

冇啊冇嘢

11的確係average
但好似唔包gaylo

講到好似有得揀咁
Btw如果真係個個都有得揀 嗰啲窮到只剩下撚嘅人會搵唔到食

對唔住我拉低晒average

有得揀邊個想得8cm?

冠希

去左玩？

走啦唔想搞大佢

今日同會員Nymeria出街
爭啲就想打鳩佢

新人？

系牙 你好@@

好悶

乜咁錯蕩

新人要俾我...算啦冇嘢

想同靚仔瘋狂傾計

thank you, next.

88

表示深切體會

你又同過佢出街？

未出過街都知佢勁褸打

你夠我打先算

啲脂肪吸哂啲衝擊

想幫您打

嘩 咁講嘢嘅

ok你幫我打死佢

佢講緊佢自己-.-

200kg 眾所周知

我要出喵喵拳 ><

正 唔覺意好肥嘅人好吸引咖咩

除咗佢

我要真肥

咁您呢

臨近八點 你問我答

著中碼嘅肥仔

你 最近還好嗎？

........

好悶
好想揾人一齊做運動

我幾多歲死？

九十九

仲有三年命

有冇多啲嘢想問

我幾時出pool

您想同落力就會出到

失蹤咁耐～溝仔呀？

點解你講到好似射精咁

溝仔如射精

我淨係想射精唔想媾仔 媾仔好難

我？
定邊個

你啦

溝個返黎射

我都想做你牙哥

上定契先

不了thx

黎黎去去得您地會應我

您都唔想

因為個po嚟嚟去去都係得我哋

你係unnie

廢事太強求是但啦

gaylo唔強求揾唔到咖喎

我係黃金忙內

咁咪唔搵其實毒~撚~

？

會員粉粉男友應徵區

1. 寶貝💕

pish

2.牙gay

妖你老母成班有仔嘅靜啦

一拖二 我ok

我唔ok sor

我single

快啲approach佢啦-.-

不懂得如何談戀愛。。

有咩進展

中出埋

弓喜一對新人

我都好想做運動

中出都唔一定係一齊

同我做

您做開咩
好想去游水但閂哂

Come? Have place

跑步 打拳
都幾年冇游過水

中出先唔一齊

ff系列 - 想游水
有無泳池還拖

真
講真好想買外國樓 但適應生活係最大問題

聽聞GV都用呢個泳池拍

都唔會貴到香港咁黐線

我呢啲休閒向-,-

你問我答

幾時一齊

ff系列

我屋企有個泳池
借畀你？收你平啲

外國揸車啦
重住倫敦

倫敦真係不了

要快啲去考車牌

香港人咁撚有錢
喺呢度個價過到去起碼可以買到兩層

台灣其實都幾好嘅
但冇咗English其實不如住返香港

你知唔知香港個樓市咩價位
點會係一兩球咁少

而家講緊建築面積三百呎賣緊一千萬

葡萄牙可以

800呎叫豪宅....??????

可以...

知
你食好多台仔𠻹～

請唔請救生員...

real

40年樓點同新樓比
況且新樓呎價高都唔會成交貴得過太古
因為比盡得300呎

好想買樓

fc咗西營盤213呎入場費7M

噚晚睇咗山旮旯洪水橋219呎入場費4M

呢個價已經係反修例+武肺先咁

真心唔建議喺香港買

過2 3年想搬但唔係幾想租樓 儲唔到錢

想要有自己空間就要租㗎啦 取捨啫
最多兩個人齊夾囉

同粉粉拍拖係咪ff系列

唔係
不過粉粉好高傲

唔係

試舉例論證

對唔住

夠癲嘅話其實50萬已經夠入場玩呼吸plan

早幾日睇到百幾呎住四個人
癡線㗎

我嗰日喺球場見到佢叫佢克克佢唔應我

喺球場見到嘅話一定唔係佢嚟

點解？

好耐冇去過球場

佢幾個鐘之前先話好鍾意射
以為係射波𠻹

咪扮清純啦臭雞

？牙gay喺邊
粉粉搵你

佢去媾仔

何必玩到咁盡迫死自己

真心唔明實用面積90呎都買嗰啲奴隸係咩心態
架車都住得大過佢

好撚悶

同我吹水

傾咩好

你話事

嚟我屋企

諗到我就唔會咁悶

有咩做？

搞掂之前忙/煩嘅嘢未？

已玩完 遲啲再搞過

知結果未？

咪玩完

hug hug

幫我手洗泳池

有咩報酬

PS4有咩好玩

洗完可以出pool

冇打開機

唔好笑

好想唱歌

雷珍妮生氣我的第一天 陰

gchi

但係好難聽 廢事搵聽眾

我一定仲難聽
利申 日日唱

你搞佢主人？

我最好聽

唔知佢做乜嬲咗me

自己唱好無癮 想唱k...

一個人 會上癮

我都想唱

我唱畀你聽

你又想聽？><

被彈了

==
我好仔泥

冇。。。媾你都嚟唔切。。

同感
唔係仔仔話想買樓，我都無諗過係香港買蚊型樓

即刻冇人理。。。

公屋好

蠢 買埋曬啲垃圾資產

我心態係諗住純粹當儲錢 (買到的話)
還掂租樓都要錢 不如拎啲錢去供
咁上下可以移民咪賣咗佢 香港樓跌極都唔會收皮

come on
btw上星期有人話我唱歌唔差

賣到嗎？ 龍床盤想放都難

我真係唱㗎啦

想知邊個咁講

你點我唱。。

250尺以上實賣到 香港啲樓只會越出越細

偷情的禮儀

驚方之奠堂

仔仔都係咁諗
覺得與其幫人供,不如幫自己供

唔會嘅 我覺得龍床盤嗰個階段已經過咗
嗰排啲人買咗就真係蠢 依家應該會多返啲大過龍床盤嘅樓

仲可以自己裝修 呢個對我嚟講最重要

班popo感~染~

同仔仔幾多年？
佢好有計劃咁

[member]who[/member]

3年
佢係諗得好遠嘅人黎

我個fd

自己裝修係好正
不過又要錢

hello 男朋友

對裝修有啲要求
唯有努力揾錢

咁咪幾好
好難得啊～～～

裝修自己嚟 自己油油 自己間房

高攀唔起男神

邊撚個

陸浩

係

lm

好想出pool

你都踩左半隻腳入去啦

Why not

吓佢日日老公前老公後又話好sweet原來未出

hug返

求語音

個po再死落開真係冇乜上po嘅動力

今日算推得快d
當然同全盛時期無得比
果時係痴線
擺個tg一分鐘十幾個人add

有冇新人俾我食啊

情趣來
咪踢爆
兩個傲嬌

真 兩個都係死傲嬌

[善心打破]你愛唔愛我

愛

愛你變成恨你

我都愛你
做乜仲唔訓

耍花槍？

唔關你事
快啲去唱歌

趕我走？

唔好屈me
我點唱咗，等緊你

冇你tg

係咪真係唱先？

可以

pmed

唔開心

做咩唔開心呀
殘殘呵返

唔知點講好
唉

唔好講，唔好諗
早啲訓啦，2點半啦

屌，比人呃咗我個tg

遲咗覆啫。。廿四小時等你咩。。

我d痴線friend高唔高汁

你唔係話去偷食咩？

預你去偷食？

咁係咪要搵條仔先

你自己講嘅咩ff系列

有冇參賽者？

得我一個參賽

仲有明明（好似係）

佢邊夠我打

要贏埋我先可以得到我

咁我棄權

試都唔試吓？

我唔會打你

估撚到你會咁講

咁應該點講？「打撚死你」？

認真，你未必夠我打

茶茶

可摸耳教我打交
我成日打輸俾仔仔

Show your attitude at least

邊個打茶茶
我教你床上打低佢

係咪淫賤摔角

無

妖

真係有

對唔住傷你耳

把聲幾好聽

欲言又止

點解我無

?

希望

就快入伍

入咗啦

終於克服時差，瞓咗12個鐘

渣㗎 喺歐洲返嚟冇tune過就瞓到

我今次唔知點解咁廢
可能老了

死老嘢

Sorly囉 條髮線後到上後腦

我識同你同u嘅人都有依個問題 應該唔關你老事

辣殺大學

好想食仔

唔敢同茶茶講了 怕茶茶鬧腳腳了

幫唔到你

知道自己唔啱 會俾人鬧 仲繼續做
係咩玩法？

聽講啲人愈叻 髮線就愈後

點解我又唔叻 髮線又後

我都克服咗返工訓唔到教嘅 (行為？/ 習慣？)

你咁都叫唔叻牙？

但瘋狂瞓覺好有罪惡感 想起身温書

我老過你都無事

你老過茶茶？
不過唔出奇啦茶茶咁後生

我第一日冇做野就已經有罪惡感
成日係度諗公司野

奴性好撚重

我屌你老母啊

咁我寧願要頭髮

我都屌一下

頭髮定大J

soulmate zone 笑撚死

禾刀系

有咩想講就講啦

我想要185 18 4.5 大隻 多頭髮 靚仔 高學歷高收入
然後keep住我而家一顆又pure又true的心

即係你仔仔

就係我冇嘢好講 唔知可以作出啲咩回應

++

所以要辭職改變心態

我仲未開工就好重奴性
是旦啦我都幾enjoy返工

唔忙嘅話我都好enjoy
呢份工有啲同事真係好好

好中意佢地

好鍾意見到自己做啲嘢出街，好有成就感

兩樣仲唔夠？

係
好唔捨得

以前同班同事鳩下鳩下咁一齊忙 真係好開心

依家連一齊忙嘅機會都冇

玉子將軍漢堡世界一

係 戴開假髮

你識我咁耐都唔知我幾歲咩
你意思即係茶茶顯老啦

我意思係你老

諗下有咩想做趁放假做啦

我係個個都話我似26 7歲

頭髮
我0，細j都無問題

唔似

點解我咁後個人生都咁失敗

因為雞係動物 唔代表動物係雞

我想180 白滑 多頭髮 可愛 高收入
然後keep住我而家純真輕熟既氣質

幾
唔再敢allback

斬欖最好

我唔allback個頭係完全fucked up，所以我別無他選

Bingo

好玄。。。。

又係，我好怕逼唔郁自己

次次都係3分鐘熱度

我似幾多

不過貓貓係後啲

不嬲講嘢都鍾意留返最後個step俾對方自己解讀

咁您同呢度某知明會然有得揮

試下4分鐘

您一定stalk完我

然後專心溝你

難怪你成日話痛啦

唔知你講邊個

陪我

根據腳腳系統年齡計算器得出嘅結果為26歲

想解開你

解乜？

我除咗讀書 返工同拍拖之外都係咁

講就易

仲唔夠？

唱一次生日歌係10秒

個人冇乜興趣囉

好

你

你係估得最老
曾經有某會然話我16歲

死開thx

咁你想點

佢講大話

聽說腳腳系統係最準的

想的起心肝做運動同睇書

腳腳陪你

善意既大話

咪係

我有諗過呢個月減肥
但放左個幾星期仲未開始

咩意思？

喺髮型屋見到有個人勁似覺哥

係覺哥嚟

一齊學日文同瑞典文，點睇？

j死人啦

想有正常身材但我真係懶到仆街

叫你唱24次生日歌掛

有咩意義？

似咋啵 應該唔係佢下話 但真係好似

白眼反到落腳踭

你見我冇反係因為反咗一圈返返嚟

巾幗不讓soulmate

應該無咩

你係咪真係好憎我

笑咗

係
Btw你唔係我邊個所以唔憎了

底底 我地和好啦

今晚想食蘇眉
係咪可以蒸咗腳腳嚟食

腳腳唔好食架

你。。？

IT男 想似金鐘國 墮健身推銷陷阱

做乜po我上嚟

我冇po綠號

好喎
我舊年有諗過放假就學
又係拖至而家未開始

我即刻開始左
十分鐘已經好攰

係無
9up下

好似我舊公司一個it同事

我知
無野了

學咩

定想同我做蘇眉？

日文好啵 我淨係識吔咩嗲

，不了

一齊嗌吔咩嗲

吔咩嗲 吔咩嗲 搭錯車

笑死

-7/10

吔咩嗲 吔咩嗲 是該二呢

茶茶><

明明呢幾日好熱
無端端今日又涼返屌

日文 西班牙文

kimochi

我都即時諗起

我呢幾日無發燒喎

Good

我都想學日文
重有好多嘢想學

你學完日文會唔會變真。Jarvis

jarvis bb

日文真係好熱門
想組個日文班一齊學

屌你

明明

咁係咪要搵個靚仔阿sir上堂

冇，自修班咁大家有得互問咁解
我冇錢出去學

突破盲腸

佢同人群pcf

真？

hehe日文團

真

呢啲話題你唔好參與啦
蘇眉

？！？！？！？！？！？！？！

蘇眉zone

Zome

zoom

早晨

原來有個dating website係畀14cm以下嘅人用
終於有個啱我用

想join了

利申 2 2

我係咪終於可以食到仔

首先 我要有

要有j？

仔啊屌你

幾時講過細過11cm同幼

Monkey：「屌死你」

時間耐咗直情唔扑啦
仲邊有做愛呢回事

好懷念

我猛1嚟

經典對白

r water

男神群p好想係現場打J

你好似好不滿

講事實

咁又真嘅
熱戀過後先係真正嘅愛情

幾耐先算過熱戀期

生咗仔之後

每個人都唔同嘅
但大概最少三個月之後

唔係成日見就算踏入另一個階段 過咗熱戀期

咁我過咗好耐好耐了

一定啦
兩年重熱戀咩

Btw你好少見咩？

我回想返
我覺得我對ex個熱戀期有兩年多d
佢對我就唔知

咁你實質拍咗幾耐？

兩年9個月

有時候都仲覺得好sweet
正常囉 一星期一到兩次 但遲下我開工就一定見得仲少

我而家仲癡戀佢

搭唔到嗲

老實 你同佢靜靜地兩個人獨處
有少少身體接觸時會唔會扯旗

一講淫少少嘅嘢就會

拖手仔 錫錫呢？

拖手唔會 錫會

一星期一兩次都叫少...？

唔少啊 正常囉
但忙嘅話咪兩星期食一餐飯 同埋我又成日飛嚟飛去 之前都long d過半年

成日飛嚟飛去

係囉
你成日飛嚟飛去

飛得多過你

屌